Hij had een pijl en boog en met hem, en Tink opgemerkt en wrijft haar handjes.
"Quick, Tootles, snel," zegt ze schreeuwden.
"Peter zal zo blij."
Opgewonden Tootles voorzien de pijl op zijn boog.
"Uit de weg, Tink," schreeuwde hij, waarna hij ontslagen, en Wendy fluttered aan de grond met een pijl in de borst.
